［垃圾嘴］有咩食物你鍾意食Cheap嘅多過貴嘅？

我先：

我鍾意食罐頭菠蘿多過新鮮菠蘿

仲有我好鍾意餐廳批發嘅cheap雞千層蛋糕，元氣賣嗰隻，多過乜鳩 Lady M

燒賣

街邊燒賣完勝酒樓燒賣

翅，食粉絲碗仔翅都唔食酒樓翅

識有人鍾意食葵花籽朱古力係因為鍾意cheap朱古力陣味

元氣隻千層 食一啖已經覺得

食過清水波羅就唔會咁講

我認我垃圾嘴

食cheacheap曲奇皮蛋撻
好平既雞蛋仔

朱古力

我會食龍津雞蛋仔 因為好薄好脆

街市淨腸粉 落啲配醬 好食過酒樓個啲乜乜腸

M記pancake 好食過19港女成百蚊個d

m記雪糕

嘉頓朱古力手指 — 其實冇朱古力
街邊燒賣加味精豉油 — 多粉少肉最正
罐頭車厘子 — 鍾意陣藥水味，新鮮嘅唔食

雀巢甜筒>>>>>>哈根大師

罐頭車厘子真係第一次聽

薯仔，世界一流美食

車仔麵

鐘意食爭鮮多過其他香港有既品牌算唔算

爭鮮泡芙同芝士蛋糕 好平有好多粒

甜蛋壽司負評壽司 唔係話唔中意食其他 但食甜蛋負評既滿足感會大d

好鍾意食新年啲金幣朱古力

其實係兩種product 嚟
一種係豬肉，一種係魚肉，邊有得咁比

連用料都唔同就根本唔關cheap定貴事啦

講緊魚肉燒賣

今年去咗幾度拜年已經一律冇人買金幣朱古力同糖蓮子依類嘢，因為難食到細路仔都唔吼，買咗都係要嚟掉

打邊爐要食cheap烏冬

係啊我細個都唔食
對我黎講金幣朱古力係朱古力界大boss黎
最難食一定係佢

鐘意食茶記個堆垃圾大陸梅林午餐肉

7仔肉醬意

烏冬

碗仔翅

lady M=千層皮

冰鮮雞
唔鍾意食d新鮮雞

我仲鍾意cheap火腿

即係成塊粉紅色，靚火腿好似會有一粒粒深色d

廚師腸

幾十蚊條嗰啲香腸反而唔鍾意食
成日俾我老豆話唔識食

金拱門薯條

中意譚仔

糖蓮子好撚正喎
仲有糖冬瓜

廚師腸好食喎

KFC > 韓式炸雞

7仔肉醬意粉

食人食過既二手飯 多過食自己俾錢叫既

KFC > 韓式&日式炸雞
得個炸字無調味

+1

嘉頓餅

粟米沙律壽司

百佳以前有得賣嘅八瓜魚丸定唔知章魚丸
（因為基本上食唔到係咩黎
個粉同個汁難食到

利申 好鍾意食
比起咩日船廿甚至正統日式章魚丸更鍾意

冰鮮雞
新鮮雞走地雞個d無個層透明野係中間

鐘意食周街買到嘅水蜜桃
多過食要專登訂嘅royal級桃

中意食爭鮮多過貴價壽司

垃圾都鍾意食

丁麵
加條腸同泡菜改個名就叫步隊煱，落超市買個4合1包裝都有機會平過佢

街邊平民麵包店嘅麵包＞＞＞＞＞Das Gute, A1, 山崎

KFC 葡撻

你地肯定買左d 垃圾大陸cheap 野
其實好多大廠都有做朱古力金幣

M記魚柳包

中意m記薯條多過幾十蚊既薯條

以前OK有款叮飯係咖哩漢堡
根本係劣食 但真係好鍾意食
唔知點解後來無左

八瓜魚

唐記包
腸粉
燒爉檔
燒賣

鍾意食平價烏冬 多過手打

廚師腸打邊爐真係一流

打邊爐既牛

鍾意糖漿芋香奶茶多過新鮮芋頭奶茶

7仔daily cafe齋啡好飲過starbucks

屌 真正垃圾嘴喎

成舊粉嘅生菜魚肉>>>>>>>>手打生菜魚肉

曲奇餅同蛋撻
舊區餅店麵包舖嗰啲

牛腩

鐘意食素鮑魚多過真鮑魚
真鮑魚好un 但素個隻好食啲

廚師腸。
燒烤得、香煎得、白灼都得。
可以原條夾多士、切段串菠蘿、切片炒飯。
無得頂

青提
同size一定平撚過紅提,酸酸地先好食

沙田百佳仲有得賣

shake shake薯條(紫菜/BBQ)屌打街邊30蚊薯條

大陸一蚊垃圾腸

鳳梨酥
覺得貴野微熱山丘唔好食
反而鍾意食cheap牌鳳梨酥

鐘意食黃𩶘倉多過食班

係？洗唔洗專登訂先有？

脆弱雞翼

龍津燒賣魚蛋

蕃薯 熱辣辣好好食

打邊爐肥牛

青提先好食過紅提

愈無益就愈好食

垃圾酸酸地烏冬

Lady m又貴又唔好食 根本千層蛋糕就係垃圾，都係海綿蛋糕正

燒鴨
作為燒鵝替代品但我更加鍾意燒鴨
貪佢有陣鴨騷味
仲有啲肉無咁厚
啲醃料味會相對濃好多

鍾意鴨多過鵝算唔算

燒賣
唔講魚肉燒賣
就算超市買一包公仔點心自己蒸都好食過酒樓

我都鍾意果啲烏冬多過雪藏槄庭烏冬

阿波羅隻芒果雪糕三文治

隻味好假不過唔知點解好鍾意食

以前最鍾意樂奇牌

五香肉丁

Cheap 蟹柳

KFC嘅葡撻表達世界所有餐廳嘅葡撻

咖喱魚蛋

但我食過一種金幣朱古力勁撚好食 好香奶味

M記薯條>>>>>>>>所有薯條

你唔會買到

隻味好假嘅雪糕
鍾意zero多過普通可樂算唔算

撈麵

粗薯可勝

鍾意細鋪炸雞髀

糖蓮子好正喎 次次去親親戚屋企都會狂食 食到唔好意思

我都鍾意食大光麵

cheap粉口嘅烏冬多過讚岐
特惠牌梳打餅屌打太平梳打

薯片

屌你老母有d人係咪唔明標題講乜
講緊同一種食物但有唔同級數同價錢 例如公仔麵、朱古力、雪糕呢d
唔係問緊你鍾意食咩平野
乜撚野鍾意zero多過可樂/街邊魚強都講得出係咪弱智 咩魚蛋有100蚊一串架咩？

水

大家樂肉醬意

我以前一直食開個隻好食嘅牛奶朱古力金幣都唔明點解啲人會話朱古力金幣難食
直至有一次食到一隻好難食嘅朱古力金幣 好似用水溝出黎唔係用奶咁 先明點解會有人話難食

維他檸檬茶 > 所有檸檬茶

和牛

魚肉燒賣完勝酒樓燒賣
另外仲有街邊魚旦
車仔麵等
平野煮出水準先考功力呢～

我係自從食左個隻朱古力金幣之後先知原來朱古力金幣都可以咁好食

大光麵>出前一丁

金幣朱古力都叫擺得落口
唔知大家有無食過金元寶樣既朱古力
依隻正宗狗都唔屌

果d日本生果先係呀 屌貴就貴幾倍
食落口得過甜字 冇咩生果味
果d巨峰 哈蜜瓜 唔識欣賞
食過幾次都係咁 街市果d仲好
可能唔係買唔到royal級既

如果唔洗睇價錢
你食過真係貴價壽司一定唔會咁講

我食過 難食到想 lur 出嚟

食大陸雞都唔食港女 盞受氣

141 ，港女

屌拿星
燒賣都分好多款
魚肉同豬肉根本係兩樣Product黎
係拎都拎7仔同龍津比較
雖然魚肉燒賣貴極多數都係Cheap

以前還好，而家果啲朱古力金幣好多時都係十二月賣比猶太人慶祝光明節果啲倉底貨黎，放左成三個幾月

唔鐘意食鮑參翅肚

鍾意薩尼亞d pizza多過pizza hut算唔算

好鐘意食麥記薯條, 有次睇post話D薯條唔會發霉(mould ), 咁我又試下放一條起廚房, 放3個月都無發霉, 仲無變黑, 跟住過過下唔見咗...

豬大賜 仲要有d屎果隻

On9仔

同好 真係要撞彩 有啲有陣膠味 但有啲真係好食又唔膩

酒樓雞扎入面粒冬菇 屋企人喺海味舖買貴啲嗰啲反而唔食

咁平嘅甜蛋同貴嘅甜蛋比呢？

唔會食個啲元氣類甜蛋 下面有舊飯
食omakase個啲無飯 又好軟綿 落左高湯 雞蛋糕/布甸咁

淨係鐘意食百佳老婆餅
食奇華/榮華

唔怪得你班抄登仔智商咁低

好懷念以前吉之島有唔同味道嘅負評壽司

茶記鮑片>>>過年罐頭鮑>>>>>>>上千蚊個種鮑

啲金幣好似鬼食泥咁

海蔘食齋既好過真既

蟹柳>>>>>>>真蟹肉

me too

北姑

部隊鍋 自己煮個芝士午餐肉腸仔辛辣麵好過

港式鐵板>>>>所有貴價扒

同道中人

我會當係兩樣野黎

窮人野食不嬲又有創意又好食

仲有吞拿魚沙津壽司

銀魚仔
細條好食過大條
但細條平D

沙爹牛麵用大光麵 ->
沙爹牛麵用出前一丁 ->

另外午餐肉 >>>>>>>>>>> 火腿午餐肉

食其他嘢好嘴刁
但唔知點解食西多士就連樓下垃圾茶記都好鍾意食
炸到又樣衰又有陣生油味又用垃圾植物牛油
但就係成日都會去食
其實西多士我覺得有花生醬唔係夾芝士就ojay

朱古力金幣？

荳荳樂>all 貴價雪條

雪條黎講 淨係中意食孖條
好食 又平 又抵食 拆開可以扮兩條

大光麵正好多

唔好食咁多甜野，係咪想做d死？

雪糕車同M記雪糕>>>>>>>>>Godiva, 哈根大師

甜筒底嗰嚿朱古力>所有朱古力

M記雪糕真係

陳記舊垃圾粉團牛肉球>>>>>>>>>>>>酒樓

McCafe > Starbucks

做乜撚?
酒樓果隻都唔撚係魚肉燒賣

之前睇新聞有講m記d新地 新地筒唔係真雪糕黎

炸兩

街市熟食中心粥檔炸兩好食過酒樓嗰啲

午餐肉.

長城牌屌打SPAM

我覺得普通肥牛>入口即溶嘅和牛

果啲車厘子，未入口就作嘔

師兄好野

留意返，kfc葡撻個秘方好似買返黎。所以佢同我之前係葡萄牙食果啲葡撻係一樣咁滯，係撻皮唔夠胞

脆

咁係因為你未食過好野
貴唔等訴好

澳門瑪嘉烈完勝

咩雪條都無一種好食過橙味既果汁冰冰

KFC雪糕都

唔怪得d難食既餐廳都做得住

明將任食壽司好食過哂其他壽司
可惜已經冇哂

Boss

茶餐廳 cheap cheap 牛扒>>>> 西餐牛扒

最中意食雀巢朱古力雪糕 又唔會過甜
反而唔食GODIVA個啲 甜到pk

營多

泡打粉

女，鍾意食窮家女多過富家女

大光麵搭沙爹牛肉
真係天衣都無逢
試過轉一丁 但真係差d

中意金鳳用鬆肉粉那撚到乜咁既cheap閪牛扒配cheap閪黑椒汁多過乜撚野A幾級和牛配海鹽

好鍾意孖寶蛋糕好好味